老鼠芬同法律界人士出來譴責藍絲撐警阿叔打記者打市民未？

咁暴力你又唔讉責？